哭左...我支持IZ*ONE 你們可以打我了

呢條片由鏡頭影住權F果陣我已經必左少少淚腺液出來 再睇多幾秒之後忍唔住大爆哭...哭左
我決定要保護IZ*ONE 歡迎大家隨時加入

支持💪
金珉周世界第一！！！！！

Wizone呢三個月以來嘅等待
是值得的

我一個打十個

我back up你

我係WIZ*ONE呀Hi

傻尻拳贏到開哂巷
大癲

WIZONE黎一個打一個

我娛樂台張飛守住長坂橋(IZ*ONE)

我人間炭治郎一個斬十個

牙權做咩事...病左?

靠你啦 back up佬

雙馬尾=弱智妹
大波=惡
2樣加埋=死罪 不過權F真係好靚女 所以放過佢一次

然後比你喝斷左 秒

正正得正 負負得正~